其實卡邦尼個汁係唔係要落生蛋？

我睇過食譜話要落，但我d朋友唔撚信，仲笑尻我

落架

睇youtube 正宗好似會落

落生蛋黃呀 好似唔知倒啲好熱既湯落去時會整熟

即係點

用汁煮熟佢

即係趁d汁仲熱既時候加落去？

係要落生蛋黃，唔要蛋白
好撚正！！

要咖.不過你要小心變到一舊舊蛋散咁

蛋碎

有咩好方法避免呢個情況？

好中意卡邦尼

蛋黃

正宗卡邦尼係淨用蛋黃 唔落忌廉 但好heavy同口感好厚 難d入口
所以香港會落忌廉煮左先 最後先落蛋黃攪埋一齊 但記得一定要熄火先落蛋黃 唔係會熟晒

多謝巴打詳細解答！
等我搵日煮畀d仆街仔食，串返佢地

之前睇過正宗教學（好似係）講個汁其實只係生蛋黄加啲調味料，跟住將啱啱煮好仲係好熱嘅嘅意粉放入去撈

係 唔落既話就係白汁啦 而唔係卡邦尼

原來如此
香港食開個d真係好唔正宗

蛋黃同巴馬臣芝士攪成醬汁
再撈埋d 同煙肉炒好左既意粉到
基本上剩係得蛋 芝士 煙肉 3樣野 簡單又好食

正宗嘅係要落生蛋黃

我可以幫你試味

多謝賜教，你真識食

有片睇，正